{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043418",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하이맘키즈가족펜션골드"
    },
    "text": "子供たちが気楽に遊べる楽しい遊び場であり、保護者の皆様の安らかな憩いの場になってくれる場所、済州夕焼けと調和するキッズペンションが自慢です。 値段の割にサービスが素晴らしいこの宿は清潔にとても気を遣う育児ペンションです。 宿の庭が広く、オーシャンビューの素敵な景色も備えており、ペンション価格に非常に満足できるクオリティを保証します。 ベビー用品も用意されており、旅行中にリラックスできます。 また、イルカを見ることができる宿の位置もメリットの一つです。 しかし宿は少し古くて水圧が弱い方です。 また、子供のおもちゃはうまく機能しません。 おすすめの宿ですが、虫が出没するかもしれません。 周辺には美しい製菓とカフェがあり、宿のすぐ前が海なので位置もとても良いです。 この宿泊施設は主に未就学児に適しています。 いくつかの部分では不便な点があり、追加費用が高い場合があります。 メゾネットタイプのペンション内のWi-Fiが利用でき、バーベキュー施設とカフェも運営されています。 バーベキュー施設は炭火で利用でき、カフェでは様々な施設やゲームを楽しむことができます。 駐車は可能で、周辺には様々な旅行地も楽しめます。 ノリメ公園、チョコレート博物館、馬羅島など多くの観光地が近くにあります。 楽しい休暇を過ごせる済州夕焼けと調和したキッズペンションで素敵な思い出を作ってみてください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "子供たちが気楽に遊べる楽しい遊び場であり、保護者の皆様の安らかな憩いの場になってくれる場所です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの価格には満足できますか？",
            "answer": "はい、値段の割にサービスが素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの庭は広いですか？",
            "answer": "はい、宿の庭が広く、オーシャンビューの素敵な景色も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはベビー用品を提供していますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品も用意されており、旅行中にリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "イルカを見ることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、宿の位置からイルカを見ることができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの水圧はどうですか？",
            "answer": "少し弱く感じられるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "子供のおもちゃは利用しやすいですか？",
            "answer": "残念ながら、子供のおもちゃはうまく機能しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい製菓とカフェがあり、宿のすぐ前が海なので位置もとても良いです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの年齢の子供に適していますか？",
            "answer": "主に未就学児に適しています。"
        },
        {
            "question": "何か不便な点はありますか？",
            "answer": "いくつかの部分では不便な点があり、追加費用が高い場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのペンション内にWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設とカフェはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設とカフェが運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ノリメ公園、チョコレート博物館、馬羅島など多くの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションで素敵な思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、済州夕焼けと調和したキッズペンションで楽しい休暇を過ごせます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 493
    }
}